<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
    SPDX-License-Identifier: CC0-1.0
    SPDX-FileCopyrightText: 2020 Elvis Angelaccio <elvis.angelaccio@kde.org>
-->
<component type="addon">
  <id>org.kde.kio_s3</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <extends>org.kde.dolphin.desktop</extends>
  <extends>org.kde.konqueror.desktop</extends>
  <extends>org.kde.krusader.desktop</extends>
  <extends>org.kde.gwenview.desktop</extends>
  <name>KIO S3</name>
  <name xml:lang="ar">اس3 KIO</name>
  <name xml:lang="bg">KIO S3</name>
  <name xml:lang="ca">KIO S3</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">KIO S3</name>
  <name xml:lang="cs">KIO S3</name>
  <name xml:lang="de">KIO S3</name>
  <name xml:lang="el">KIO S3</name>
  <name xml:lang="en-GB">KIO S3</name>
  <name xml:lang="eo">KIO S3</name>
  <name xml:lang="es">KIO S3</name>
  <name xml:lang="eu">KIO S3</name>
  <name xml:lang="fi">KIO S3</name>
  <name xml:lang="fr">KIO S3</name>
  <name xml:lang="gl">KIO S3</name>
  <name xml:lang="hi">के-आईओ एस३</name>
  <name xml:lang="it">KIO S3</name>
  <name xml:lang="ka">KIO S3</name>
  <name xml:lang="ko">KIO S3</name>
  <name xml:lang="nl">KIO S3</name>
  <name xml:lang="nn">KIO S3</name>
  <name xml:lang="pl">KIO S3</name>
  <name xml:lang="pt">KIO S3</name>
  <name xml:lang="pt-BR">KIO S3</name>
  <name xml:lang="ro">KIO S3</name>
  <name xml:lang="ru">KIO S3</name>
  <name xml:lang="sk">KIO S3</name>
  <name xml:lang="sl">KIO S3</name>
  <name xml:lang="sv">KIO S3</name>
  <name xml:lang="tr">KIO S3</name>
  <name xml:lang="uk">KIO S3</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKIO S3xx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">KIO S3</name>
  <name xml:lang="zh-TW">KIO S3</name>
  <summary>Amazon S3 integration with KDE Plasma and KDE applications</summary>
  <summary xml:lang="ar">تكامل أمازون اس3 مع تطبيقات بلازما و كِيدِي</summary>
  <summary xml:lang="bg">Интеграция на Amazon S3 с KDE Plasma и KDE приложения</summary>
  <summary xml:lang="ca">Integració de l'Amazon S3 amb el Plasma del KDE i les aplicacions KDE</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Integració d'Amazon S3 amb Plasma de KDE i les aplicacions KDE</summary>
  <summary xml:lang="de">Integration von Amazon S3 mit Plasma und den KDE-Anwendungen</summary>
  <summary xml:lang="el">Ενσωμάτωση του Amazon S3 με το KDE Plasma και τις εφαρμογές του KDE</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">Amazon S3 integration with KDE Plasma and KDE applications</summary>
  <summary xml:lang="eo">Amazon S3-integriĝo kun KDE Plasma kaj KDE-aplikoj</summary>
  <summary xml:lang="es">Integración de Amazon S3 con Plasma de KDE y aplicaciones de KDE</summary>
  <summary xml:lang="eu">Amazon S3 KDE Plasma eta KDE aplikazioekin bateratzea</summary>
  <summary xml:lang="fi">Amazon S3 -eheytys KDE Plasmaan ja KDE-sovelluksiin</summary>
  <summary xml:lang="fr">L'intégration de « Amazon S3 » avec KDE Plasma et les applications Plasma.</summary>
  <summary xml:lang="gl">Integración de Amazon S3 con KDE Plasma e as aplicacións de KDE</summary>
  <summary xml:lang="hi">केडीई प्लाज़्मा और केडीई अनुप्रयोगों के साथ एमेज़ॉन एस३ का एकीकरण</summary>
  <summary xml:lang="it">Integrazione di Amazon S3 con KDE Plasma e con le applicazioni di KDE</summary>
  <summary xml:lang="ka">KDE Plasma და KDE აპლიკაციების Amazon S3-თან ინტეგრაცია</summary>
  <summary xml:lang="ko">KDE Plasma 및 KDE 앱과 Amazon S3 통합</summary>
  <summary xml:lang="nl">Amazon S3 integratie met KDE Plasma en KDE toepassingen</summary>
  <summary xml:lang="nn">Integrering av Amazon S3 med KDE Plasma og KDE-programma</summary>
  <summary xml:lang="pl">Obsługa Amazon S3 w programach i plazmie KDE</summary>
  <summary xml:lang="pt">Integração do S3 da Amazon com o Plasma do KDE e as aplicações do KDE</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Integração do Amazon S3 com o KDE Plasma e aplicativos KDE</summary>
  <summary xml:lang="ro">Integrare Amazon S3 cu Plasma KDE și aplicațiile KDE</summary>
  <summary xml:lang="ru">Интеграция службы Amazon S3 с KDE Plasma и приложениями от KDE</summary>
  <summary xml:lang="sk">Integrácia Amazon S3 s aplikáciami KDE Plasma a KDE</summary>
  <summary xml:lang="sl">Amazon S3 integracija s KDE Plasma s KDE aplikacijami</summary>
  <summary xml:lang="sv">Amazon S3 integrering med KDE Plasma och KDE program</summary>
  <summary xml:lang="tr">KDE Plasma ve KDE uygulamaları ile Amazon S3 tümleştirmesi</summary>
  <summary xml:lang="uk">Інтеграція Amazon S3 із Плазмою KDE та програмами KDE</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxAmazon S3 integration with KDE Plasma and KDE applicationsxx</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">KDE Plasma 和 KDE 应用的 Amazon S3 集成插件</summary>
  <summary xml:lang="zh-TW">適用於 KDE Plasma 和 KDE 應用程式的 Amazon S3 整合</summary>
  <description>
    <p>KIO S3 enables KIO-aware applications (such as Dolphin, Kate or Gwenview) to access and edit Amazon S3 buckets and objects.</p>
    <p xml:lang="ar">يمكّن KIO اس3 التطبيقات المدركة لـ KIO (مثل دولفين أو كيت أو حونفيو) للوصول إلى حاويات وكائنات أمازون اس3 وتحريرها.</p>
    <p xml:lang="bg">KIO S3 позволява на приложения, поддържащи KIO (като Dolphin, Kate или Gwenview), да осъществяват достъп и да редактират кофи и обекти на Amazon S3.</p>
    <p xml:lang="ca">El KIO S3 és un esclau del KIO que permet a les aplicacions preparades per al KIO (com el Dolphin, el Kate o el Gwenview) que accedeixin i editin els dipòsits i objectes d'Amazon S3.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">KIO S3 és un esclau de KIO que permet a les aplicacions preparades per a KIO (com Dolphin, Kate o Gwenview) que accedisquen i editen els depòsits i objectes d'Amazon S3.</p>
    <p xml:lang="de">KIO S3 ist ein Ein-/Ausgabemodul, mit dem Anwendungen wie Dolphin, Kate oder Gwenview auf Container und Objekte in Amazon S3 zugreifen und bearbeiten können.</p>
    <p xml:lang="el">Το KIO S# επιτρέπει σε εφαρμογές που χρησιμοποιούν το KIO (όπως οι Dolphin, Kate, Gwenview) να έχουν πρόσβαση και να επεξεργάζονται Amazon S3 buckets και αντικείμενα.</p>
    <p xml:lang="en-GB">KIO S3 enables KIO-aware applications (such as Dolphin, Kate or Gwenview) to access and edit Amazon S3 buckets and objects.</p>
    <p xml:lang="eo">KIO S3 ebligas KIO-konsciajn aplikojn (kiel Dolphin, Kate aŭ Gwenview) aliri kaj redakti Amazon S3-sitelojn kaj objektojn.</p>
    <p xml:lang="es">KIO S3 permite a las aplicaciones que usan KIO (como Dolphin, Kate o Gwenview) acceder y editar buckets y objetos de Amazon S3.</p>
    <p xml:lang="eu">KIO S3-k, KIO-jakitun diren aplikazioei (Dolphin, Kate edo Gwenview esaterako) Amazon S3 «bucket»ak eta objektuak atzitu eta editatzeko ahalmena ematen die.</p>
    <p xml:lang="fi">KIO S3 mahdollistaa KIO-sovelluksille (kuten Dolphinille, Katelle tai Gwenview’lle) Amazon S3 -säilöjen ja -kohteiden käytön ja muokkauksen.</p>
    <p xml:lang="fr">KIO S3 active les applications compatibles avec « KIO » (comme Dolphin, Kate et Gwenview) pour accéder et modifier des conteneurs et objets « Amazon S3 ».</p>
    <p xml:lang="gl">KIO S3 permite ás aplicacións que usan KIO (como Dolphin, Kate ou Gwenview) acceder e editar baldes e obxectos de Amazon S3.</p>
    <p xml:lang="hi">के-आईओ एस३, के-आईओ अवगत अनुप्रयोगों (जैसे की डॉलफ़िन, केट या ग्वेनव्यू) को एमेज़ॉन एस३ बकेट्स एवं ऑबजेक्टस तक पहुँचने तथा उन्हें सम्पादित करने के लिए सक्षम बनाता है।</p>
    <p xml:lang="it">KIO S3 abilita le applicazioni compatibili con KIO (tipo Dolphin, Kate o Gwenview) all'accesso e alla modifica dei bucket e degli oggetti Amazon S3.</p>
    <p xml:lang="ka">KIO S3 საშუალებას აძლევს KIO-ჩართულ აპლიკაციებს (როგორებიცაა მაგ. Dolphin, Kate და Gwenview), რომ Amazon S3-ის ობიექტები ნახონ და ჩაასწორონ.</p>
    <p xml:lang="ko">KIO S3은 KIO를 사용할 수 있는 앱(Dolphin, Kate, Gwenview 등)에서 Amazon S3 버킷에 저장된 파일을 보고 편집할 수 있습니다.</p>
    <p xml:lang="nl">KIO S3 schakelt toepassingen in die afweten van KIO (zoals Dolphin, Kate of Gwenview) om Amazon S3 buckets en objects te benaderen en te bewerken.</p>
    <p xml:lang="nn">KIO S3 lèt program som brukar KIO (for eksempel Dolphin, Kate og Gwenview) få lese- og skrivetilgang til «buckets» og objekt på Amazon S3.</p>
    <p xml:lang="pl">KIO S3 umożliwia aplikacjom świadomym KIO (takim jak  Dolphin, Kate lub Gwenview) dostęp i edycję pojemników i obiektów Amazon S3.</p>
    <p xml:lang="pt">O KIO S3 permite às aplicações que suportam o KIO (como o Dolphin, Kate ou Gwenview) acederem e editarem os grupos e objectos do S3.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O KIO S3 habilita os aplicativos que usam KIO (como o Dolphin, Kate ou Gwenview) acessar e editar buckets e objetos Amazon S3.</p>
    <p xml:lang="ro">KIO S3 permite aplicațiilor ce folosesc KIO (cum sunt Dolphin, Kate sau Gwenview) să acceseze și să modifice găleți și obiecte pe Amazon S3.</p>
    <p xml:lang="ru">KIO для поддержки Amazon S3 — это модуль KIO, который обеспечивает доступ с возможностью изменения для файлов, расположенным на Amazon S3 для приложений, поддерживающих модули KIO, таких как диспетчер файлов Dolphin, текстовый редактор Kate и приложение для просмотра изображений Gwenview.</p>
    <p xml:lang="sk">KIO S3 umožňuje aplikáciám podporujúcim KIO (napríklad Dolphin, Kate alebo Gwenview) prístup a úpravy segmentov a objektov Amazon S3.</p>
    <p xml:lang="sl">KIO S3 omogoča aplikacijam, ki se zavedajo KIO (kot so Dolphin, Kate ali Gwenview) dostop in urejanje segmentov in predmetov Amazon S3.</p>
    <p xml:lang="sv">KIO S3 gör det möjligt för program som känner till KIO (såsom Dolphin, Kate eller Gwenview) att komma åt och redigera Amazon S3 spannar och objekt.</p>
    <p xml:lang="tr">KIO S3, KIO etkin uygulamalarda (Dolphin, Kate veya Gwenview gibi) Amazon S3 kovalarına ve nesnelerine erişim ve düzenleme olanağı verir.</p>
    <p xml:lang="uk">KIO S3 надає змогу програмам, які використовують KIO (зокрема Dolphin, Kate та Gwenview) отримувати доступ до кошиків та об'єктів Amazon S3 та редагувати дані у них.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKIO S3 enables KIO-aware applications (such as Dolphin, Kate or Gwenview) to access and edit Amazon S3 buckets and objects.xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">KIO S3 可以让能识别 KIO 的应用程序 (例如 Dolphin、Kate 或 Gwenview) 访问并编辑 Amazon S3 的存储桶和对象。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">KIO S3 讓支援 KIO 的應用程式（例如 Dolphin、Kate 或 Gwenview）存取或編輯 Amazon S3 儲存貯體和物件。</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://apps.kde.org/en/kio_s3</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=kio-s3</url>
  <url type="help">https://docs.kde.org/?application=kioslave5%2Fs3</url>
  <update_contact>elvis.angelaccio_at_kde.org</update_contact>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <caption>Dolphin showing a picture uploaded on an Amazon S3 bucket.</caption>
      <caption xml:lang="ar">دولفين يعرض صور مرفوعة على حاوية أمارون اس3</caption>
      <caption xml:lang="bg">Делфин показва снимка, качена в кофа на Amazon S3.</caption>
      <caption xml:lang="ca">El Dolphin mostrant una imatge carregada sobre un dipòsit d'Amazon S3.</caption>
      <caption xml:lang="ca-valencia">Dolphin mostrant una imatge carregada sobre un depòsit d'Amazon S3.</caption>
      <caption xml:lang="de">Dolphin mit der Anzeige eines Bilds, das zu  Container in Amazon S3 hochgeladen wurde.</caption>
      <caption xml:lang="el">Το Dolphin δείχνει μια εικόνα που έχει σταλεί σε ένα Amazon S3 bucket.</caption>
      <caption xml:lang="en-GB">Dolphin showing a picture uploaded on an Amazon S3 bucket.</caption>
      <caption xml:lang="eo">Dolfin montrante bildon alŝutitan sur Amazon S3-sitelo.</caption>
      <caption xml:lang="es">Dolphin mostrando una imagen enviada a un bucket de Amazon S3.</caption>
      <caption xml:lang="eu">Dolphin, Amazon S3 «bucket» batean zama-igotako irudi bat erakusten.</caption>
      <caption xml:lang="fi">Dolphin näyttää Amazon S3 -säilöön lähetetyn kuvan.</caption>
      <caption xml:lang="fr">Dolphin affichant une image envoyée vers un conteneur « Amazon S3 ».</caption>
      <caption xml:lang="gl">Dolphin amosando unha imaxe subida a un balde de Amazon S3.</caption>
      <caption xml:lang="hi">एमेज़ॉन एस३ बकेट पर डाला गया चित्र दर्शाता डॉल्फ़िन।</caption>
      <caption xml:lang="it">Dolphin che mostra un'immagine caricata in un bucket Amazon S3.</caption>
      <caption xml:lang="ka">Dolphin-ი აჩვენებს Amazon S3-ზე ატვირთულ გამოსახულებას.</caption>
      <caption xml:lang="ko">Amazon S3 버킷에 업로드된 사진을 표시하는 Dolphin입니다.</caption>
      <caption xml:lang="nl">Dolphin die een op een Amazon S3 bucket geüploade afbeelding toont.</caption>
      <caption xml:lang="nn">Dolphin som viser eit bilete lasta på til ei Amazon S3-«bucket»</caption>
      <caption xml:lang="pl">Dolphin pokazujący zdjęcie wysłane do pojemnika Amazon S3.</caption>
      <caption xml:lang="pt">O Dolphin a mostrar uma imagem enviada para um grupo de S3 da Amazon.</caption>
      <caption xml:lang="pt-BR">Dolphin mostrando uma imagem enviada no bucket Amazon S3.</caption>
      <caption xml:lang="ro">Dolphin arătând o poză încărcată într-o găleată Amazon S3.</caption>
      <caption xml:lang="ru">Изображение, расположенное на хранилище Amazon S3, открытое в диспетчере файлов Dolphin.</caption>
      <caption xml:lang="sk">Dolphin zobrazujúci obrázok nahraný do Amazon S3 bucket-u.</caption>
      <caption xml:lang="sl">Delfin prikazuje sliko naloženo v vedro Amazon S3.</caption>
      <caption xml:lang="sv">Dolphin showing som visar en bild uppladdad till en Amazon S3 spann.</caption>
      <caption xml:lang="tr">Dolphin, bir Amazon S3 kovasına resim yüklerken.</caption>
      <caption xml:lang="uk">Знімок вікна Dolphin із вивантаженням даних до кошика Amazon S3.</caption>
      <caption xml:lang="x-test">xxDolphin showing a picture uploaded on an Amazon S3 bucket.xx</caption>
      <caption xml:lang="zh-CN">Dolphin 正在显示一张已经上传到 Amazon S3 存储桶的图像。</caption>
      <caption xml:lang="zh-TW">正在顯示已上傳到某 Amazon S3 儲存貯體上的圖片的 Dolphin</caption>
      <image type="source" width="1494" height="825">https://cdn.kde.org/screenshots/kio-s3/kio-s3.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <!--  <releases>
    <release version="20.08.1" date="2020-09-03"/>
  </releases>-->
  <project_group>KDE</project_group>
  <categories>
    <category>Network</category>
  </categories>
  <icon type="stock">folder-network</icon>
</component>
